食環署巡查屯門和中西區超過30間食肆 7間涉違規負責人遭檢控！

肯定全部黃店

金鐘黃店？

飲食業已經生意唔好，仲要無謂咁執正D戇鳩法律整死人

建議餐廳用完全透明嘅隔板做生意
方便客人中間有隔板傾到計，餐廳多啲生意做

唔好咁自私啦 個個都抗疫 有錯唔應該罰？

黃店黎架，自己人就將就下啦

對錯原來就憑個亂咁黎既599 章來判斷? 失覺晒

599係大法律，咪撚四個行埋一齊呀

到時爆到冚冚聲 又話人地執法不力 咁多違規都唔檢控

有幾多黃店會有「貴賓房」, 真心想知

我唔會話囉，戅鳩
係屋企瞓兩日都好返啦

根本連登班恐懼撚先係維穩機器

晒9 氣啦, 爆到冚冚聲果時啲市民屌得最多係1) 唔封關; 2) 船員機組人員豁免強制檢疫. 有幾可有人賴"執法不力"呀

做恐懼撚冇問題, 但件事係因咩而起, 就要分清楚.
既然要屌食肆, 不妨屌埋政府個邊防係幾咁垃圾

最需要恐懼嘅係恐懼本身

老實講一二月果時我都係恐懼撚, 果時大陸封鎖消息又唔知咩事, 果時就真係要打醒十二分精神嘞

去到而家其實隻病殺身力有幾大其實都有眼見啦, 英法由9 月頭開始冚冚聲每日幾千人到而家萬幾人一日確診, 但9 月到而家keep 住都係每日死幾十人. 死亡率跌到少過1%. 可能係變左種之後傳播力強左但殺傷力仲低左. 遲早變成 just a flu

咁大家未死都仲要生活架嘛
乜撚都要禁, 呢樣唔做得果樣唔做得, 做人仲有咩樂趣?

我無打算同你抗疫

苦上加斤
好事嚟！
逼癲班人就會好事發生